Hoe is het te veronderstellen dat Willoughby, overtuigd als hij moet van uw zuster liefde, laat haar en laat haar misschien al maandenlang zonder vertellen van zijn genegenheid; - dat zij zonder een wederzijdse uitwisseling van vertrouwen?"
